公安條例下，美國領事館是否私人地方？

罪犯大竇 警察攻入去未呀

好似係美國領土黎

即係唔係私人地方

好似係永久地權黎，美國前幾年買左

咁公安條例定係國際法大D？

海軍陸戰隊使館警衛隊大啲 好似係

比卡超: 公安條例定>>>>永久地權>私人地方

緊係公安條例啦
你當林大總統同三萬香港皇軍係咩?
支持香港皇軍攻打領事館。

公安條例>all

覺得唔夠加多句電光火石

我想知海軍陸戰隊勁定係3萬隻狗勁

當年薄熙來帶住成隊兵都唔敢攻入重慶美國領事館
我想睇下黑警夠唔夠膽衝入去

咁又係，而家個警隊同軍閥冇分別
連散仔都可以串過張建宗都知有D野

偽進仔應該夠薑攻入去
不過出唔返嚟咁解

問下江永祥大佐（皇軍軍階）咪知囉
大佐記者會成日話商場或私人地方唔係避風港，皇軍可根據公安條例同警隊條例隨意出入，唔洗搜查令。

喺美國領土

攻入美國領事館 = 進攻美國本土
即係等於對美國宣戰

美國政府嘅私人地方

邊個支炮大D咪邊個話事

問題唔係領唔領土
而係黑警夠唔夠膽踩入去

公安條例下，無地方係私人地方

美國駐香港總領事館內設有美國中央情報局分站，並由美國海軍陸戰隊使館警衛隊把守

打去報案話美領係大台

當年伊朗民兵都衝入美大使館挾持職員
裝備精良的中國香港警察唔係唔做啊？

班柒頭黑警 對住海軍陸戰隊同CIA 未對侍都驚到搭的士番屋企啦連支那同蘇聯都唔敢做既野，呢班黑警打壓細路就得

香港警察最大呀巴打

攻入嚟就可以成個香港都冇咗公安條例

地面係，地底未必

果時高鐵都好似係咁講嫁

你問得岀都知你弱智
3萬隻狗勁啦當然

999年架

唔係香港皇軍,係支那黨衛隊,咪整臭香港個名.

普天之下 莫非黃土
偉大既警察點會怕英國狗

支那皇軍

全無界領事館 = 該國領土，未得領事館同意進入等同軍事入侵，而領事館內理論上係根領事國家法律

美國

人大會釋法

推

海軍陸隻狗

火燒英國代辦處 逼英國官員跪係度唱紅歌都試過
不過宜家仲敢唔敢

大陸會招至滅國和滅黨的厄運。
美國想打好耐，只欠一個理由。

之前好似有個前線黑警話佢地連美軍都可以打敗
好想睇睇了

光頭警長有D似金剛個角色

點會唔敢

衝入去=攻擊美國本土->宣戰

其實好似全世界美國大使館夾埋都係得一千隻
所以要第七艦隊嚟幫手

下？普通一點散仔都好揪過海豹點會唔敢

咁黑警要快D 走入去拉人啦，我絕對支持黑警向美帝開戰

維尼皇軍

咁就準備迎接第七艦隊
有GPS唔使帶路喇

四川王咋嘛？
問過我地林大總統同鄧兵馬大元帥未？

入面有冇海軍陸戰隊？

攻入去？就算老解都唔敢呀
領事館嘅土地係等於該國領土
攻入去同70年前日本不宣而戰無分別

駁唔到

唔係敢唔敢問題
係班老散無腦嘅，衝尻咗入去
第二日林奠同小強又要走去同人道歉，好似上次去清真寺咁

點會係 香港得一塊地係free hold

聽黑警講香港無法外之地
領事館唔會係例外

比卡超: 香港沒有法外之地

上到岸先算啦，未入香港水域係飛行服務隊幫攻之下黎個tg放題已經焗死佢地啦
垃圾美軍又要守d交戰守則，香港警察個個可以臨場自由發展靈活好多

飛幾枝戰斧都射鳩死你，到時18區警署有得淨?
一個打廿個海豹都無撚用

黑警話入得就入得

攻打等同宣戰

衝入去就唔係道歉嫁啦

應該文宣比d廢老話打到嚟

人大釋法最大

打美國領事館啦 香港公安
幾時打呀？
其實我地可以帶頭等你地係美館門口放tg
夠唔夠薑呀 傻逼

999年業權姐

我淨係知popo最大
快D攻入去啦

出黎啦～李加超

美國領土 有治外法權
即係領事館範圍行美國法律

比卡超: 警察 >>>>>>>>>>>>>>>>> 全部
做乜都係為左保護人

強國會保班popo架啦
驚閪呀？

治外法權唔係咁解

渣住枝槍以為好撚威 對住手無寸鐵學生咋屌你

睇下幾時有美軍/isis黎教訓班呢班警甴少爺兵

ISIS同支那係friend黎架
ISIS就唔會啦
況且已經比美軍打殘

攻入去=班加西
同你死過

F35沖繩嚟香港要幾耐呢

度門無鎖
係人都入得
所以係公共地方

我跟Wiki

外交代表機構，通常稱為領使館、使領館等，是一個國家駐外外交人員居住與工作的地方，可分為大使館、公使館、高級專員公署（西班牙語：Alto Comisionado）等種類。外交代表機構通常設在另一國的首都。在國際法的規範下，外交代表機構應享有治外法權，所以即使外交代表機構所在地實際為駐在國的領土，但內部空間視為當事國領土的一部份

美領土架喎

攻入去真係變班加西支那可以宣佈亡國

等睇

美國領事館幾時回歸中國?

比卡超：香港沒有法外之地

邊夠薑搞？唔係驚美國屌呀，係驚啊公屌你搞亂中局呀

其實有得玩人大釋法,根本就係人治,唔係法治.
好似禁蒙面法咁,人大想點包就包嫁喎
簡直就可以好似魔法師咁,一念咒語釋法,冚世界都要聽佢支笛.

睇鄭伊健套戲話領事架車都係領土黎

理得你 係香港入面就係中國領土

道歉？我諗投降呢個用字會比較適合

一百萬題目 黑警準備好未

下
係人都知係人治啦

門口出面條路唔係呢

2047之後呢？

用緊急法收返你塊地

引班狗衝入去

中國香港公安有權䆁法

係

公安條例大啲，唔洗問

欺壓手無寸鐵嘅義士就話敢姐
攻人地領事館?
未行近都失禁啦

毅進狗：呢度係香港，我地有權執法
我地毅進既，冇野輸，入咪入

結論：伊朗民兵>>中俄。可唔可以咁講？歷史上只有伊朗咁有種公然攻入美領。

有無法律撚講多啲

你睇下而家伊朗點

呢度係香港

係popo 眼中有業權唔= 私人地方

冇買，原本張契就寫美國有權買起 但n年前政府賠左錢俾美國改地契，依家應該係999年

出兵打完人同人道歉

好想睇黑警強攻美國領事館

一寸土地都不能讓

shoot to kill..
毅進狗啫唔係毅進貓喎

Popo話過只要係香港特區既范圍佢地就可以入去，唔理係咪私人地方

唔係 因為有機會成為罪犯匿藏地 黑警可以隨意進出犯罪現場執法

江popo: 領事館不是罪犯窩藏既地方

香港無地方係法外之地

你如果入過去就知道美國領事館基本上係攻唔入

除非你派兵空降落去，再炸開佢棟門，咁先可以入到棟大樓入面

基本一般情況下，除左入面開門比佢哋，否則佢哋係入唔到去

仲未死得喎呢個政權仲活得好好。

但美帝應該等緊ww3的時機，新仇舊恨同伊朗一次過算

唔係我地揀去邊度，你應該問暴徒點解走入去嗰度
唔好將道歉變成風土病

公安條例比國際法仲重要
公安條例不容外國勢力說三道四

一樓都未必 磚家好似係咁講

制裁到咁樣都發展唔到啦，呢個制裁力度打落中俄變第三世界都得啦

999年，回歸前同英國佬買！

但塊地一定要用黎做教堂
唔可以做其他用途 哂哂

應該話係做教堂先可以free hold,所以唔存在徙唔徙既問題

海豹陸戰隊三個人都未必揪得贏防暴啦認真

sdu有空降突擊能力。但我唔敢保證美領會唔會射枝刺針歡迎sdu

我係黑警指揮就唔會咁蠢強攻啦，一定係同理大一樣玩長春圍城。反正中共強項就係圍點打援。

咁當佢唔起教堂 即係唔係free hold 嘅時候
「嗰」塊地只會變為「一」塊地

呢到係香港特別行政區呀 冇私人地方嫁

上次poly隻狗講 好似係

攻入去，攻擊美國國家領土，向美國宣戰！go,go,go...

班垃圾黑警頂到一分鐘都偷笑

Er er sir:公安條例下，香港每個地方黑警都可以進入，無一例外

呢度係香港特別行政區
無話咩美國領土
裏面嘅暴徒非法藏有危險品
更干犯暴動同非法集結
同埋用眼神襲警
圍鳩美領攻入去啦曱甴強

支持解放軍攻入美領事館以示抗議

好似30分鐘就到

地底唔計，地底係支那的，即老解可以地底攻入

員佐級最大

咁你知唔知以前八國聯軍點解會解放中國?

國際法例不適用！

咁塊地起出黎已經係教堂 點會曬？

太古城夠買咗啦，咪照入

速龍勁

你就敢

比海軍陸戰隊拎住枝M16用眼神描一描 黑警會唔會已經要換屎片

中佐咋

中俄伊正路會尋求辦法形成一個自給自足的“亞洲共榮圈”，建立自己套經濟系統。

排除美元體系=如果唔係共榮圈系統，咁連trading都唔撚做啦，反正大家都關門自己玩自己。

形成世界3大勢力冷戰零和格局⋯⋯嗯？聽落咁似高達00世界觀咁！？

圍死美領 玩軟禁？
迫老外食生命麵包？

歷史文件

岡村轉世？佢就想

早排好似仲有個同山本五十六撞樣？

屋菀係私人地方都照入啦

試下攻打美領啦 香港版盧溝橋事變 ww3觸發

圍城未呀江永祥

點止係私人地方，直頭係美國領土

岩岩先睇完中途島人哋求其放粒彈都炸爆你個狗總部啦

美軍大d

支持警察, 正義執法, 打倒美國在港勢力, 全力攻打美國領使館!

好似間間美領都有陸戰隊守

閘大大道歉都未必有用

班弱智仔傻起上黎應該會

popo 咪話過囉
無一個地方可以逃避popo

已經唔係法律既層次啦，你犯規就係打仗，唔係打官司

PoPo: 領土？我地包圍再斷水電吹咩

好想睇下班 popo 係咪真係會攻入去

老解到先定佢地到先

想睇Popo打美軍

攻入去真係不自量力

喺公安條例下，美國領事館並唔係私人地方，唔應該有任何一個地方成為窩藏罪犯嘅天堂

李家超：香港沒有一處地方是法外之地

支持攻入去。呢次我十卜POPO狗

狗：我架銳武世界第一
同我撞過去

可以試吓
著到成個恐怖分子咁衝入去
跟住比人shoot on sight

甘老美就大條道理成枝艦隊過來救人

你都低能
一句人大釋法連物理定律都可以改變
自己話

你好似搞錯左啲野

係，到佐呢個層次係講拳頭唔係講法律。

咪睇下SAS徒弟飛虎係有佢師傅幾多成功力攞

論特種部隊實力，SAS係全球排名第一，理論上差唔多條件下，唔好話使館守備隊，甚至SEAL都應該唔會係SAS對手。但徒弟飛虎就應該冇辦法同使館守備隊對敵。SAS應該好多嘢（主要反恐/law enforcement 以外的嘢例如操作中，重型武器）冇教飛虎。

美國領事館放tg

但又唔可以上去

入面有cia應該有保護cia既私人軍事部隊

使館職員阻差辦公 + 非法集會

講漏左暴動

敢撚咩 成班廢柴

green object唔敢。不過最精銳的飛虎應該好想試挑美帝使館守備隊機

係，不過係香港呢啲算太平嘅地方平日就得幾個，仲要冇咩事都係留係美國幫手租嘅屋到，平日美領門口同一樓都係外判保安。

警察儍架，邊話得埋。

支持支聯辦對領事館宣戰

POPO面前:SAS=垃圾/不值一提

速龍戰海豹
點睇都係速龍贏喇

入面係美國領地
直情有美軍駐守

邊條痴線佬夠膽衝入黎佢地真係有權開槍 唔係講玩

緊係公安條例啦只要係電光火石+生命受到威脅，話知係邊到我都入得

中國內政 》國安法 〉

》上帝

攻打完畀美國佬滅團都似

而家得你美軍有槍？
我地派光頭黃入黎射鳩你

"這裡是香港"